其實5毛撐美國民主黨同撐香港飯民係同一個思維

總之less harmful to ccp 就會9撐